有冇人$238 100mb 寛頻

仲有膽叫我續約

我308....
HKBN

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

點解咁貴，唔望下轉台 ？